返工有試用期，點解買樓同租樓冇試住期?_?

個人認為買樓同租樓都要有三個月試住期

租樓嘅話，一來租客住返三個月睇啱唔啱先繼續住，二來業主覺得租客質素ok先俾佢續租

買樓都類似，不過頭三個月試住期同租冇分別， 冇問題先向銀行做按揭

處女有冇試用期

好似真係有得諗

打牛工都係三個月試用，每個月出糧，大家唔啱玩咪分手囉

我諗樓都可以，租住三個月俾你，你覺得啱咪買囉

合約係雙方同意下訂立
你搵到人肯買租樓加試用期都得架